起來，不願做奴隸的人民

鬥紅！